## Metadane

* factions: "niezrzeszeni"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Karolina Niecień"


## Postać

### Koncept (1)

Bardzo wesoła piosenkarka i podróżniczka, która jednocześnie koi wszelkie formy cierpienia i nadmiernych emocji. Bardzo bliska śmierci, strażniczka naturalnego porządku i kosmicznej harmonii eteru. Druid + Sharon + Soulpump + Lindsey.

### Otoczenie (1)

Osoba silnie powiązana z dużymi skupiskami ludzi. Jak większość piosenkarek, jest ekstrawertyczką - kocha ludzi, tłumy, żywe miasta, sklepy, zakamarki. Raczej unika miejsc mniej zaludnionych, chyba, że tam znajdują się anomalie - a i wtedy jest nieco nieszczęśliwa.

### Misja (1)

Stabilizować wszelkie formy zbyt silnych emocji. Ukoić wszelkie formy cierpienia. Zapewnić jak największą harmonię i dzielić się pięknem postrzeganej rzeczywistości ze wszystkimi obecnymi. Czyścić i usuwać aberracje magiczne; lepsza śmierć niż anomalia.

### Wada (-2)

Karolina kocha piękno i potrafi się w owo piękno zapatrzeć - nie zniszczy niczego co postrzega za piękne. Nie uszkodzi harmonii. To, co "naturalne" to jest piękne - łącznie z naturalnie występującymi strukturami magicznymi.

### Motywacje (1)

| Co chce by się działo? Co jest pożądane?                 | Co jest antytezą postaci? Co jest jej negacją?               |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| ukoić wszelkie cierpienie; osłabić nadmierne emocje      | prowadzić do tego, by ktoś utracił nad sobą kontrolę         |
| usunąć magiczne anomalie; doprowadzić do harmonii        | pozwolić na Skażenie rzeczywistości lub by magia wyszła poza kontrolę |
| dzielić się z innymi pięknem; wzbogacać świat pięknem    | zniszczyć coś pięknego; uszkodzić coś, co dla kogoś jest ważne |

### Zachowania (1)

| Jak zazwyczaj się zachowuje?                             | Pod wpływem jakich uczuć / w jakich okolicznościach to robi? |
|----------------------------------------------------------|--------------------------------------------------------------|
| dąsa się i zachowuje się jak mała dziewczynka; idzie w słodycz  | gdy musi opuścić miejski teren; gdy ma robić coś czego nie chce |
| czarująca, wesoła i pomocna dusza towarzystwa; elegancka | gdy przebywa z ludźmi i robi to co kocha; przed koncertem (i po nim) |
| spokojna, cicha, niemożliwa do wyprowadzenia z równowagi | gdy musi się skupić i być poważna; gdy przenosi kogoś na Drugą Stronę |

### Umiejętności (4)

* Piosenkarka, gra na skrzypcach, tańczy i pięknie śpiewa. Zwykle w kierunku na pieśni wesołe, acz ma też melancholijne.
* Obserwatorka, świetnie zauważa rzeczy niewidoczne dla innych. Dodatkowo świetnie kojarzy fakty.
* Lekarz, nie tylko doskonale zna się na anatomii ale też potrafi pomóc w szpitalu.

### Magia (2 LUB 4)

#### Gdy kontroluje energię

* Uśmierzanie i kontrolowanie emocji. Magia pozwalająca na kontrolę tłumu (nie jednostek).
* Puryfikacja, usuwanie nadmiaru magii, czyszczenie z energii magicznej. Kataliza rozumiana jako czyszczenie.
* Magia lecznicza - potrafi stabilizować i leczyć, ale dodatkowo sama jest bardzo odporna na wszelkie formy Skażenia.
* Postrzeganie rzeczywistości - Karolina potrafi usłyszeć melodię Eteru oraz widzi świat szerzej niż przeciętny mag.

#### Gdy traci kontrolę

* Wszystko staje się wyraźne i ujawnione, wszystko widać lepiej, percepcja jest lepsza i pamięć poprawiona - jeśli ma dobry humor
* Magia zanika i wszystko staje się rozmagicznione - jeśli odpowiednio kontroluje sytuację
* Eter Nieskończony przecieka do naszej rzeczywistości - Skażenie rzeczywistości pod kątem aktualnego Pryzmatu - gdy traci kontrolę w silnych emocjach

### Zasoby i otoczenie

#### Ogólnie (4)

* Ludzcy fani, osoby kochające muzykę Karoliny i chcące zaspokoić jej wszelkie pragnienia - ku jej lekkiemu zmieszaniu.
* Stabilizatory emocji, artefakty i narzędzia zaprojektowane do gaszenia Pryzmatu, osłabiania pola energii magicznej i puryfikacji.
* Skrzypce Eteru, wzmacniające niesamowicie moc czarodziejki i działające jak jej fokus (wzmocnienie czaru lub AoE).

#### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

### Ogólnie

(24 minuty budowania pełnej postaci, 180709).

### Motywacje


### Działanie


### Specjalne


### Magia


### Otoczenie


### Motto


## Historia
